戴黑色或鮮黃色口罩通常係黃?

見親都覺得係同路人

黑 黃 我都見唔到有得買 ，九龍區

咁收收皮先，又唔係話便

用緊yellow factory
上次出街俾狗逗

我有幾盒，唔敢戴

上次4-5隻狗圍住我
又唔洗驚
佢逗完我冇野
利申上次黃色口罩

唔想畀佢哋抄低身分證

屋企得黑色
到而家都未俾狗逗過

狗唔會戴黑色口罩

想買黑

返工會唔會戴

Why not

我都用緊yellow factory
前幾日出街俾狗眼望望，冇俾佢逗

黃色最易俾狗逗

係黃色呀，但都冇事

黑色反而冇乜野